20200517 我愛中島健人

【立會要初選 「三不投」聯署】：

G chi! G chi

中島健人世界第一